頭條新聞：壽終正寢

推

我今日光復上水，
聽日去沙田野餐。
沙田死線，7月21日金鐘升級。

兄弟爬山，各有各做
不割蓆，不分裂